其實每段友誼係咪都有保質期

由中三開始識咗班fd 好熟好熟
到宜家升咗上大學 開始變得陌生
甚至做啲嘢或者講啲嘢搞分化
睇唔透

俾個正評自己先

人夾人既姐